讀大電定土木好

土木好似就爆煲咁

一定要起香港做既咩
杜拜做大把機會啦

核子工程

諗緊jupas點排

炸你老母個閪呀

去到咁遠做先有機會

化學工程返祖國大把機會

讀我城核子助你統一天下 到時世界都在你腳下

香港都冇乜基建啦
上大陸就不了
點都要出去搵食

hku的話咁快諗

都係乞食 不用分那麼細

仲停留係8年前

N展都是狗,要讀一定係讀MBBS

土木係已爆 唔係就爆
唔信你問17年畢業既人 都好都未有工 甚至已經轉行 (講真轉行好過做工程啦 )

唔係個個頂得離鄉別井 仲要去呢啲地方

電

豆腐工程
大陸長期要人

做驚察

細電
Signal Encoding
Signal Modulation
Convolutional Coding
OFDM

大木

一句講曬 土木唱淡左咁多年一般都係收生最高分 大電細電就一時吹奏一時冇影
自己諗啦
若要生活好 唔好入cvil

cu engine做IT狗

唔覺, 我啲同屆frd 全部有工開

利申 三大土木 final year (deferred)